HD grad既你而家搵幾多？(政府工唔計)

我先it狗
17grad 18k 而家啱啱好20k

所以話讀u 乞食科真係要background check, 冇兩個單位既家庭冇得讀

利申：17非三大乞食社科 14k

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Fg啫大學生跳幾跳就高好多啦
升職又大學生升先

今年都畢業三年啦

我同樓主你同年畢業架

250k

89年理工學院grad

返shift?

9-5

HD grad 計埋政府工都得啦，多數HD位都係有晒degree

計埋既話 啲警犬實贏晒私人工

識人配藥hd醫院做22k,幾年就40k,條友得11分dse

配藥員有咁高人工咩

今年fg 17k it t-con

It人

It 狗， 30k 返4.5 day

做左幾耐？？？？自己公司？

3年幾， 鬼佬公司黎

堅定流 咁高 我有個親戚讀埋master 先18k

堅,老人院做保健員依家都2皮幾

咁我都讀先

A0狗扮IT狗係咩心態

放工成身老人味

有
私家一入職26/7都有政府津貼老人院都20好平常
至於幾年40就有保留除非一躍而起唔駛排隊升senior